支持foodpanda加料既入黎

你地支唔支持影藍店?

支持
唔支持

唔支持foodpanda加料果d請唔好投票搞亂結果

推

Foodpanda 叫 藍店外賣嗰啲一定要加

希望你以後食嘅飲嘅都畀人加料

藍店 例如美心 吉野家個d 以免運費去吸生意
如果淨係加料落藍店， 仲有冇幫親呢？

食屎啦屌你老母😂
我比錢你班外賣仔賺架
同我快撚啲去拎外賣啦
我係屋企嘆緊冷氣睇緊戲
比廿幾三十蚊你同我死去做快啲啦屌🤣